有冇人都有性單戀

性單戀即係話當你鍾意一個人而對方鍾意返你嘅時候，個份鍾意嘅感覺就會減退，甚至變做反感。

我覺得自己係咁之前有兩段關係明明可以好好發展，但最後因爲我feel 到自己唔再鍾意對方而無疾而終左

後來升左上U，又遇到一個好好嘅男仔，本身都對佢有好感但知道左佢都對我有意思之後我又feel到自己對佢熱度退減。我好想知自己係咪有個心理關口衝破唔到所以想試下同佢發展，可能衝破左就會變返正常人。但同時我又好驚最後不歡而散，晒大家時間又hurt左人

SM
are you M？

冇咁嘅資格

唔拍永遠唔會知自己想要咩
或者你地會一齊好耐唔會hurt到人
亦有可能你真係唔岩feel
拍完幾個月就散
無人知
但當下你意識驚就好大機會剩下發生既事跟你既想法一樣
取決於你有幾大衝動想衝破關口

我最怕最後自己會對對方反感，但又應承一齊會比左個假希望佢

收兵臭雞格
player
sp適合你

唔知ching有冇睇過求戀期

我諗起最後張新悅臨走前同雷頌德既對話

冇睇過遲啲睇下先

你性格係咪啲好優柔寡斷嘅人

懷疑自己係 留名

想試下

覺得自己係
本身可以好迷戀人
但一知人地對自己有feel就會覺得好煩厭
想即刻完左段關係
唔知關唔關之前比人hurt過幾次
之前無因為

收皮啦
你收兵好開心嗰陣hurt咗幾多個人你知唔知
之後見到自己鐘意嘅囡囡咪又係即刻狗衝
屌你老母咁就唔好一開始就話好鐘意人地啲乜乜乜啦
你唔值得擁有愛情 更加唔值得有愛人嘅資格

通常一到重大決定先會係咁

我自第一次有機會拍拖個陣時已經係咁我都想知原因係咩

對唔住我都知自己唔值得人愛

原來呢樣叫性單戀
之前試過好幾次曖昧完 人地應承一齊之後無耐就冇晒好感
次次都唔夠2星期就散
之後keep住玩曖昧算 廢事hurt到人
其實我都唔想 有冇得醫

我都想知有冇得醫成日都諗我會唔會成世都搵唔到人同我共諧連理

原來有咁多人都有呢個心理病有冇巴絲曾經克服過呢個心理關卡